每次去許留山叫芒椰奶西都好唔好意思⋯

但係又好鍾意飲喎，點算

唔該，我要奶西

用動作示意

好似有number叫架wo

諗哩個名個人是否有心

果時成日見啲mk 飛仔大大聲同啲女收銀講要哩杯野

我要奶西!!!